[整合] 上官荼茶茶 吳嘉詠 Ernest Leung 呃錢福包廣告扮自購實錄

好帖重溫

第一個post:
第二個post:
第三個post:
第四個post:
[/quote]

人物介紹：

屌！post錯，下面先岩

姓名：上官荼/茶茶/SusanaChacha
真名：吳嘉詠
職業：Evvus登記護士/Youtuber/準處女人妻/海味舖少奶
網址：

超級懶人圖交包：

詳細罪證：
[quote]利用名氣於社交平台Ins荼gram R折

高貨轉售二手貨品

格仔舖出售垃圾福包，清垃圾得嚟又呃一筆

高價拍賣二手發霉袋：

有新片喎

第五個post :

依個第六個post黎嫁

再嚟罪證下集 by 支持茶茶既芝士Sundae

Lum

屌 又話會回應哂所有utube留言
我問你做乜廣告扮自購
你到依家都未回我啊 [369]

推

個新片出黎仲想呃妹妹仔
面皮成呎厚

唔好留言住
畀富江貼晒整合先

新片

unsubscribed
講咩咖？

收集問題

1. 只係唔用福包形式出售，姐係繼續用其他方法呃妹妹仔錢

2.話比你地聽佢會繼續按廣告搵奶粉錢

3. 屌 你mon到實一實啦 抽時間

睇到了，樓上有link

點解個FB又出現返

又話del左fb同ig
而家退錢又叫人係fb inbox佢

貼到好辛苦

食屎啦 睇返舊片 佢仲del淨幾多呀
仲想扮無野 真係好想嘔 好撚想你收皮呀 仲想呃人係福袋 垃圾袋都有用過佢堆生化武器

辛苦曬

最後，我會改善自己
理想：

現實：
大玩上官式廿三條，審批留言，選擇性公開

歡迎補充

我又問一條
到底幾時先肯收皮

有無人down落嚟
唔好畀view佢

佢都係冇為扮自購作出回應或者道歉

辛苦哂
其實係咪要全部copy再回覆？定要一張張圖上載？

利申: 未試過，順便一問，開到POST 7可以幫到手

我哋要盡好市民嘅本份 可以點做好？

仲有街招設計大賽啊 親朋好友同事鄰居都認清下發生咩事

係啊 下次要提早開定
唔係大家揾唔到post好易沉

說好的道歉呢？完全無回應過佢錯既野囉 不斷避重就輕
好想問下芝屎睇完條片係決定繼續狙擊定點 唔知佢點睇呢

咁YouTube審批留言呢

經典畫面

呢個畫面充分反映咩叫愛
睇一次，就感受到強烈既厭惡愛

所謂既Q&A只係俾妹妹仔問問題了解佢多啲

點解吳嘉詠你唔回應廣告扮自購??
喺度避重就輕 扮可憐
曾經我都有諗過你堂堂正正道歉自己扮自購就唔會追擊你( 不過亦唔會支持返你 )
但睇埋呢條片 加上你唔覆我留言 淨係覆啲支持你 同幾個罵你呃錢既留言
推到世界末日

辛苦你啦 咁岩因為茶嬸出狙新片 大家反應太熱烈

用返前post嘅整合
就咁copy就得

集中狙擊：
廣告扮自購
清垃圾福袋
剩餘物資高過原價賣

歡迎補充
[/b]

因為係事實 佢自己都駁唔到 但唔肯道歉
因為一道歉姐係話俾全世界聽佢犯法

今次有新料未貼
要bin芝士

大家咪撚中條茶茶既計
Q&A 問答條毛 佢寫明回歸先答啊
即係幾時答到唔知啊

個芝士又ON99代表我地同茶嬸交涉 中撚左計喇你

扮到自己好撚忙抽時間睇問題

新片comment :
1. 再次道歉？你老母教你道歉係對人講人: 我再次道歉呀？對唔住咁難講出口嫁？
2. 你無資格令人唔開心，你只係一個臭雞，我地係燥底，唔係為你唔開心，你搞清楚你邊位先啦
3. Mon 到咁實，你話抽時間？上個POST表現得你幾<忙>啦！今時今日仲係講大話 你相信人會變？你咪就係死都唔會改既領袖

我都想問

屌佢老尾 個所謂q&a根本就唔係用黎回應近日嘅爭議
hide哂唔回應就扮冇事發生過呀？
垃撚圾
cd-rom左咁耐都真係燥燥地

佢根本就無諗住回應
所謂A&A都係做下樣
個芝士就以為咁樣 茶茶算係有歉意又可憐佢
咪白痴喇屌

繼續追擊

芝士絲
你睇到未
你以為自已好偉大？
人地茶嬸根本無打算回應件事

係時候要起埋芝屎
茶嬸係爆下芝屎啲資料
我地咪係咁宜放過你

連登痴線閪代理人

説好的想茶嬸收皮呢

仲有佢呢幾條所謂補充既問題淨係放係information box
但完全無係條片提過
擺閒博9 d妹妹仔淨係睇片 唔會睇佢個information box

唔好比我估中
個Q&A啲問題會係由佢地兩公婆自編自導自演

八婆茶
你話會回應呢到啲留言啊嗎
我就想你：你幾時仆街幾時死？

開心樂園走開心話係芝屎幫我地fight返黎
唔知fight左邊撚到呢？

繼續追擊 道歉呀仆街

點應呀
照直應咪畀人告

依家道歉到冇撚用
執柒youtube channel佢

岩啊 haters gonna hate
茶嬸大可以唔上黎mon post 仲要mon得咁實

求巴絲設計poster
行動需要升級

笑撚死
個芝士比人撚狗咁撚

其實芝屎依家會唔會覺得比茶嬸利用左
我係你就 拿拿聲爆返啲野出黎喇

binc先

認住佢哋三個

佢仲要只係話以後會喺info box清楚列名廣告
依然係無承認之前既影片係扮自購

可唔可以問茶茶破左處未

反骨25無間道 芝士sundae
id : 168925

芝屎呢條大愛撚成功爭取到啲乜
比茶嬸當狗咁撚 其他入左tg既絲打點解唔公開內容

上個post有巴打爆

推到佢離開網絡為止

都話認咗會畀人告
你哋睇下Ernest
話call馬推蛉蛉
等吳嘉詠甩身

可惜毒撚吹雞能力弱
搞到呢邊推快咗

今次梁生都上埋標題

Ernest，有無畀吳嘉詠閪面呀
辦事不力喎
開到post6啦
點算呀

大家瘋狂推
將呢個post推上熱門

唔覺蛉蛉嗰邊有推快左
Ernest你係無朋友定係連你啲朋友都唔想幫你??

正確啲嚟講 係咪俾Ernest Leung破

提提你 唔好忘記

仲有教學影片

上官荼純茶手作-茶茶兼大藝術家吳嘉詠Ng Ka Wing既教學影片點可以唔睇?
呢到有部份片段俾大家好好參詳兼搵證據

千其實唔好咁做啊

咪玩喇 條片邊到有表示到歉意
淨係用把無誠意既八婆聲講左句再次道歉 就無再講
成條片淨係講話Q&A收問題
由頭到尾 唔係針對今次件事而做既Q&A
根本就係普通既Q&A

依家我地唔接受 想問芝屎姐可以狙擊未 爆料未
依家擺明唔接受

茶嬸嬲豬梁生就冇豬食

標題加埋佢條仔個名做乜勁呀

好齊
天生既藝術感真係冇人能及

我係你 我就比錢買左lihkg佢

生化雪糕
整啲垃圾出嚟當手作
仲要賣俾人 自己買啲輕粘土番去求其整堆一舊都似過佢

屌個post推得好快追唔切

冇益架
都係留係屋企用返二手朱古力整返個生化雪糕食最好

推到芝士絲出黎為止

潛撚左落地核定係一睡不起啊

新post繼續推

今次post6開得太趕
整合貼到有啲亂 唔好意思
下個post提早些少開 等新加入既巴絲易啲追

人地蛉蛉比人狙擊都無你地兩公婆咁撚賤 搵第2條水魚沖淡
唔怪得識左一個月就可以結婚 原來根本同一類人
本身仲可憐你老公 之前都留言都就住就住 無話你老公
原來你老公個格都咁黑心 難為咁襯喇

吳嘉詠
NG KA WING

Ernest有份搞事
唔係無辜埋單㗎

拿拿拿，今次真係芝士絲既翻身機會
快撚啲上來po對話圖啦

說出重點
咁既屎橋都諗到
真係天生一對

辛苦哂你

不過可惜搵錯咗
Ernest應該唔係舊登巴打
蛉蛉推咗咁耐
重頑強過小強
推蛉蛉都遮唔到吳嘉詠

茶茶啲盲粉講得岩
茶茶真係勇敢分享私生活

Youtube 又講到奶奶咁有心
介紹自己去買平野
IG就數男家
茶茶唔好放棄治療

蛉蛉賤還賤
但明顯有腦好多
Ernest仲諗住借人過橋
好心做下智力測試啦

其實佢打到1999都唔知佢講乜
我唯一明既係佢覺得茶嬸唔應該有甘重既懲罰
其實呢個只係芝屎絲你一個認為炸
你要支持佢你自己走啦

講到茶嬸分享晒d秘密俾芝屎聽？
如果芝屎公開，茶嬸要負上法律責任？
我有冇理解錯？

如果我係芝屎，我就公開等佢接受返佢應有既後果啦，扮咩有義氣保護茶嬸姐，明明你狙擊緊人地架嘛

拿，佢而加片就出左啦
我想問你滿意咩？

我只係聽到一把扮若冇其事，扮開心既chok聲咋喎！
誠意就聽唔到囉

新post 留名

資料由支持茶茶既芝士提供

Ernest買起連登未呀？
買起左咪唔使吳嘉詠咁慘
又出片扮道歉啦

想問邊度有得睇返佢整生果鞋條片

Ernest同吳嘉詠兩個腦
都唔夠蛉蛉一個腦
真係唔好生仔

你戒下5p啦
咁呀

係囉
芝屎出黎翻身啦
茶茶真係出左片
遲左一日咁姐
可以勉強信你真係同佢聯絡過而唔係你吹水啦

其實都無Q 無人質疑佢係唔係呃人
因為實際上真係呃咗人

最新個條片只係9up咗啲野主要都係叫啲fans等佢
根本無悔意仲諗住遲啲死番出嚟繼續呃人

睇睇下，芝士似就大愛撚上身，單純到俾吳嘉詠利用

你兩個天生一對喇
諗埋啲賤招
多謝提醒要推蛉蛉 不過我都會記得你哋兩個

吳嘉詠 Ernest Leung Hello
點解又有返Facebook呀？
Delete deactivate 意思唔同架
返去讀多兩年英文喇

兩公婆都on9架
根本係物以類聚

一定幫茶茶同E生推post 比多啲人認識你地

話哂蛉蛉都HKU
上官夫婦我就唔知啦

仲有伏筆添
叫班妹妹仔開通知
等佢一放片就睇到
撚有悔意咩

係咪吳嘉詠同芝士講，佢唔可以認扮自購，因為涉及法律層面，會無左份工同俾人告 嗚嗚嗚
然後芝士就大愛撚上身

我記得好似post4定5
有條友留意叫幫手推金蛉既post
我仲有回應過條留言
到底會唔會同ernest leung有關呢
有無巴絲幫手揾番出黎

Ernest 正職係做咩？
其實會一個月就肯娶個咁嘅老婆都唔方醒得去邊啦

有無人backup新片
唔想畀view吳嘉詠

真係唔好生仔
唔好害咗下一代
老豆老母咁on9
老母仲疑似犯法
冇啦。。。連移民都未必有良民證

我都記得
係咪你啊ernest

吳嘉詠話自己係處
平時做平面model咁識擺pose
又淫又pure
肯定迷死Ernest

謝謝你把我娶回家養
乜ig唔係話: 又唔係你養我。

我係絲都忍唔住
何況係ernest

唔好追擊佢係唔你處
廢事俾位班垃圾fans入

係唔係就ernest至知啦

佢出左片

第一句已經係我唔知應該可以點做

下面info box有話可以退錢
我覺得退錢呢個idea係芝屎彈比佢

去報海關個到係唔係停咗定係點？

你試下呢兩個post用追故模式
睇下搵唔搵到大概邊度覆咗
再解除追故模式
搵返原本講嘢嗰個

茶嬸同芝士真係friend
秘密都講埋

呢句真係好霸氣
值得一眾絲打學習

要叉電同埋聽電話呀

應該停左

退咗錢就等於之前無呃人

廣告扮自購個到都未告佢呀
只要有扮過有證據就

提提大家地址上面有

有報到 但多人報先有成效

原本話報嗰兩個
好似係芝士同科學怪人

茶茶天真過天真嬌
主動聯絡芝屎絲又講曬啲野比佢知

但無諗過 芝屎絲仲更天真
真係知條茶嬸真係會有歉意又真誠道歉
仲話有所改善就會支持返去

平時做開CD ROM
呢個POST由1開始去到6 都打好多野
無諗過咁多有趣野彈出黎
仲有埋道德撚想帶光環既芝屎絲

用追故模式都會睇到自己留言?

毒到冇朋友

有無得畀大家抄下格式

點解唔繼續？
可唔可以俾張form嚟
今次回覆都係一啲悔意都無覺得應該幫佢一把

信

唔怪得
吳嘉詠實以為其他人怕麻煩唔會報

Ernest Leung幾時出錢買起連登?
我睇許業珩唔順眼好耐

自己追自己故
㩒自己個名有得揀追故

有冇template

條片話佢唔會收皮

工作同家庭既野唔會再公開

呢條片係收集想問佢既問題
因為拍片咁耐冇做過qna （即係唔係芝屎所講係專門回應呢件事既qna ）

休息夠返黎會再拍片

Ok追擊行動升級
貼街招

報咗海關先

6299海味舖附近

何止
尾聲仲呼籲妹妹仔開通知
等佢返來咁話
呢舖我報硬海關

why not both

我諗唔再分享家庭係佢6299主意啦
佢兩個__既點會諗到

寄信比鄰居啦

Ernest咁有錢
咪幫吳嘉詠賠錢和解囉

6299其實係咩代號黎

Ernffy?
Ernffy Leung?

應該都係啦
老爺奶奶阻止唔到吳嘉詠入門
唯有保持距離

老爺奶奶

本身都諗住差唔多玩完
點知完來咁多鬼
仲有芝士西咩和解Q&A
真係唔報唔得死不悔改

個GOOGLE DRIVE係咪芝屎開??

派比附近舖頭慶祝6299有一個咁賢良淑德既新抱仔

揾番報海關張圖出黎 再整合下
另外廣告扮自購個到 學卡嬸個邊
list哂啲揾吳嘉詠既廣告商出黎
整個投訴既email form
需要有熱心巴絲幫幫手

老爺奶奶
babycondom好鍾意用

大家唔好怕麻煩
此風不可長
要盡好市民責任
舉報疑似犯法吳嘉詠

幫手推

我都想講，有無人搞清楚個名，否則打黎無用

我諗係Ernest+Duffy

佢fb係Ernest Leung

ernffy 應該係扮 duffy

依個名應該冇錯

輕輕一推

係 應該係愛稱黎

又啱喎你
真係好陰公
Ernest仆心仆命到咁
都係得嗰半個名
另外半個要畀Duffy

[/quote]揾番報海關張圖出黎 再整合下
另外廣告扮自購個到 學卡嬸個邊
list哂啲揾吳嘉詠既廣告商出黎
整個投訴既email form
需要有熱心巴絲幫幫手[/quote]

有無巴絲幫手 等吳嘉詠唔好再誤導消費者

post6上咗熱門
但無咗個6字有啲跟唔到

有無巴絲幫手 等吳嘉詠唔好再誤導消費者

屌你岩岩見到呢條片
簡直係我係UTUBE見過最撚無CONTENT既片

好過份，第三次啦
又夜媽媽引我笑到勁大聲
Ernest仲為吳嘉詠護航
值得咩

係醫院做護士梗係忙D架啦

可以幫手填再scan番上嚟，不過依家要去一去銀行先

笑撚死 仲衰過個啲圖加字嘅content farm片
估佢頭髮幾長我寧願估下Ernest Leung條J幾長

零零叮叮一個負評

屌
夜媽媽笑到gap gap聲

Ernest Leung辦事不力 得一個負評

感謝巴打
等星期五晚得閒啲 我再搞個開post整合
等下個開post7順利啲貼齊資料

可能未出糧，未買到連登

屌 當自己係女神咁款
佢真係好撚娘

今次要推到佢收皮

各位巴絲記得盡量避免人生攻擊
咬住佢 廣告扮自購 高價賣垃圾個幾點
廢時有機會俾人有位入啊

可愛又得 型格又得 得左

Lm

吳嘉詠開放返YouTube留言未

邊洗出糧嫁 人地太子爺黎

個芝屎閪以芝士絲自稱想點
好嘔心。同嗰d自稱小妹嘅一撚樣
絲打有特權? 咪又係比人屌
做埋d on99野當自己係大家姐?

而家搞到咁肉酸
6299實好唔鍾意
之前都有巴絲提過Ernest啫係Ernffy同父母關係一般
可能無得分都未定

廿幾歲人仲扮妹妹

呢個post應該好多絲打
不過巴定絲根本唔重要
可能佢覺得自稱芝士絲可愛啲掛

佢 ig 係咪無左？

其實，肯認衰未？其實都係要誠心道歉加保證，點解都要用個把八婆聲回應？同埋你係回應咗啲乜撚野？
而家要你呈清，認錯啊。唔係要通知班妹妹仔你要潛水啊。

嘩屌好撚柒
夜媽媽見到嚇撚死

以前大佬b初初開始紅 就好鐘意睇啲youtuber拍片介紹化妝品護膚品 仲心郁郁已經想買 之後發覺同一件野 個個youtuber都同期買又話乜真心大推好用 就開始覺得有古怪 自此就好憎人廣告扮自購 亦都罷睇佢地 利用fans既支持同信任去呃人 誤導消費而收受利益 真係好過份 佢地被狙擊都係應該 所以吳嘉詠唔洗諗住可以翻身乞食

係我買完條鍊先醒起
[url]
[/url]
我究竟買左啲咩

個重點係 不港女
笑大人個口真係

推呀

佢無del到

唔該你，你係要拍既，講清楚

1. 因為先前我定價唔合理，所以大家可以要求我退款。
2. 我有為幾間公司做宣傳，但冇講清楚，誤導咗大家
3. 對往後行為會負責任，吸取多方意見，拍觀眾想睇嘅內容，為產品定合理價格。

最撚重要，誠心講一聲對唔住。咁簡單你都唔撚識咩？兩條影片真係越睇越嬲，唔知咩事嘅妹妹仔，只會以為你係比人哋陷害同埋誤會。
可能你覺得而家自己俾人公審好慘，但係巴絲公審你有原因更加有證有據，明明咁多個post都講明我哋需要啲乜嘢，你都唔撚正正經經去做咗佢。
一個人真唔真心，sense到架。起碼我知你嗰兩條垃圾片都唔係囉。
一係你就正正經經講清楚，如果唔係你都係唔好再上水啦。

[url]
[/url]
請問茶茶植屋有乜咁特別?? 點解要有兩條片介紹??

啲泥可以放落福包賣返出去

有無巴絲打記得

茶茶手帳 有一版係寫住佢今年賺左10萬?

佢個身型好怪

好癡線 半日無追已經推到6
芝屎真係癡撚左線
當自己邊位啊

主要收入賺十萬 定 靠呃人賺十萬
主收入既話 一個月先八千
但靠youtube呃人賺既 就好撚多

推到吳嘉詠上官荼茶茶永久收皮
講真無論佢講啲乜都好，大家唔好忘記佢係個人格好有問題既人，根本一啲要認衰既意慾都無，仲想plan復出？ 我自己既話就以後都唔會睇佢既片囉
一見到佢就覺得佢成個人都好假好反感

Btw咁鐘意搞Q&A咁你答我你幾時收皮呀吳嘉詠？

我有印象呀!!!
唔知條片del左未

一年先十萬唔怪之得買個兩萬蚊嘅袋要r折

茶茶 ：點解我中意買啲有牌子 有質量嘅嘢就係咁解
擺多7年又可以二手賣出去嚕

有無巴絲揾番條片啊

其實你出片 出黎出去
講完都好似無講咁
咁你出黎做乜
一係就講d 你老母係女人既野
由頭到尾都唔覺得自己既福袋其實就係
清垃圾
好堅持咁認為自己好好
無用既野拎出黎比人
屌 你話以物換物就話姐
又要比錢買你d垃圾
唔係睇你d片中意你中意到傻撚左
會攞d錢出黎？

吳嘉詠既呃錢對象係啲妹妹仔，但佢地又唔會上lihkg
主動dm佢地又會令佢地覺得我地係痴線hater抹黑上官娘娘，究竟時下既妹妹仔用開咩social media
好想比佢地知上官娘娘既真面目呀
我淨係諗到facebook咩名校secret嗰啲page 但個page admin唔知肯唔肯出呢啲post

個個垃圾page小學雞admin肯定唔比你出
最好已經係ig/utube comment
搵個人開返個ig?

依家名校secrets低質咗好多，有時真係想講抵啲00後俾人呃

熱心巴絲幫手back up既教學片

疑似ernest leung/朋友ac

懷疑原因回顧

回佢老母啦回歸

名校admin唔妥lihkg㗎

係唔係呢個？
cap錯人嘅話sorry

岩

佢係回應話有合作會寫係info box
但係佢而家係片入面話d野自己自購
已經唔係漏左利申咁簡單
係有心詐騙
到而家佢都唔知自己錯咩
呢個post唔推唔得

而且起碼多於二位話無見過有寫info box

Ernest你唔好咁天真啦
以為推爆金鈴post你老婆個post就冇人理
你老婆一日唔收皮我地日日推到上熱門呀

屌無人想睇佢係度姣斯dan篤咁擺甫士

冇寫info box對佢黎講就基鳩本啦
係連佢聲稱開左個個左下角disclaimer都唔知去左邊個平行世界

等佢仆完街咪知自己衰咩囉

好似好多野睇wor
幾時m到又同人講 屋企幾錢租都公開!!
醒目女呀!

佢唔想我地搞到佢老爺奶奶知佢為人咋

呀ernffy完全係男人恥辱黎
埋單都算
條女嫌棄你嫌棄到全世界都見到
都仲可以做哂狗咁維護佢
係啦係啦你繼續做ernffy啦下
柒撚到冇眼睇

條片完全係hea9我地
Chok住聲懶開朗話想同大家道歉真係第一次見

繼續推 等多d親戚朋友 老爺奶奶睇到
唔知老爺奶奶有無比說話茶茶聽呢？

紅色啡色果啲就係佢黎m既日子 ？點解佢唔淨係影個格式出黎 俾人睇呢啲真係好咩 雖然佢channel得妹妹仔睇
佢黎m好唔準喎

去海味鋪派傳單

茶茶連係處都要講幾次 你覺得佢會care人地知佢黎M

所以咪要生仔令自己健康d囉

啲顏色唔同 唔會係個日黎咩色都要畫啊？

芝屎都幾撚好笑架喎
竟然會驚茶嬸覺得係佢推茶嬸去死
自己開頭話要追擊人然後又會驚人點諗自己
佢兩個究竟咩關係
唔通Ernest買起咗芝屎？

其實畫得好樣衰
點解可以講到教人畫咁

Pish

屌 啱啱睇佢最新條片啲cm，見到啲妹妹仔到今時今日仲係盲撐處女茶，我好想幫佢地搵返個腦

根本就冇心道歉 重要拍多條垃圾片黎呃view count 賺錢 重要想回歸？！
大家唔好俾佢停 推到佢收皮為止

有無人想訂啊 可以搵茶茶啊

白帶 冇M到 爛屎
點解可以咁都公開得

處女茶

希望茶茶快啲出下條手帳片
影下佢幾時被Ernest Leung破處同中出

因為佢係一個勇敢分享自己生活既youtuber 囉

班妹妹仔仲話我地起佢底
根本乜都係佢自己擺上黎
你估我地真係咁撚神通廣大咩

細佬唔識野

咁茶茶 開既網店 年收入有成10萬 咁洗唔洗報稅架?

另外 茶茶咁樣算唔算係公屋富戶?

求各巴絲打解答

睇完芝屎既tg回應我有以下結論：

1. 芝屎覺得茶嬸簽咗VS Media/其他廣告贊助商如果公開自己係賣廣告扮自購既話就會俾人告，芝屎唔知點解突然覺得茶嬸罪不至死未衰到要俾人告

2. 芝屎嘗試同茶嬸私底下講數，茶嬸自爆咗秘密俾芝屎知，芝屎覺得既然茶嬸連秘密(所謂既秘密如果芝屎爆出嚟，茶嬸可能會俾人告)都講得俾佢知，所以就覺得茶嬸係釋出善意求和解

3. 芝屎同茶嬸傾完之後良心發現，諗住為之前起茶嬸底(例如post佢獨家要問來源既茶嬸大陸pre wedding相)一事做返d野補償，亦有可能係芝屎意識到自己公開貼人私隱其實茶嬸都可以告返佢轉頭，所以想同茶嬸求和，咁佢兩邊都唔會俾人告，winwin雙贏

歡迎補充

Ng ka wing咁做同大陸貪官有咩分別

佢手帳d字同公仔咁樣衰都要拍片叫d妹妹學

年收入十萬姐唔係月入十萬
除返開一個月先8000幾
不過佢同雙親都有工作
住公屋既話應該超入息 除非交緊雙倍租
或者佢3個夾埋搵唔夠20000
茶姐話佢有br 即係要報稅啦

就算俾佢賺左都好
就算佢仲不少量支持者都好
佢個名都已經臭晒
如果唔係佢地唔洗刪左有佢自己個樣d片
唔洗唔可以再show off老公啦
咪係之前over左囉

其實茶嬸我勸你收手吧啦
奢求可以安安靜靜過你自己既日子算啦

咪ig囉
但之前開嗰個芝屎絲變左節lu

佢2016條片 寫左 佢地個租金係1097蚊

又幾似喎
咩一團和氣

集中狙擊返
冒認醫護人員
假自購真廣告
當年大佬b都係因為踢爆賣廣告同道德批判而被收皮 所以應該集中返呢兩大點 希望佢就算唔收皮 以後都接唔到廣告

油頭嬸話希望我地做手作個陣會記得佢
我緊係會記得啦 我瘋狂推post tim呀

佢咁無恥又活係自己幻想世界入面
比人爆哂佢d野佢都仲有面出返嚟
真係好想睇佢仆街

建議嗰條片backup咗先
有無人已經做咗

叫吳嘉詠上庭同個官講啦

新果條收集Q&A片叫人唔好掛住佢
點解佢可以咁唔知醜

幾時要開始上床生仔都講啦
m到同屋租都係小兒科
根本就係attention whore
先會將wfc嘅私生活擺晒上網

知咗啦
62個fb icon轉得幾快

唔好話同吳嘉詠講嘢啦
直頭見都唔想見

咁狗仔點算

第二點我建議吳嘉詠釋出善意
用Ernest定係叫Ernffy?嘅lihkg account
再用member加密講個秘密出嚟
話唔埋十七萬人都可憐佢嘅
咁個post咪當無數囉
到時大家都完咗件事啦

吳嘉詠一定覺得少女字體先啱畫手帳
大家唔跟佢字體同畫風
佢重會喺條片度話人哋唔跟佢
嘥佢心機，搞到佢唔想教

仲有高價賣垃圾
廣告扮自購 誤導消費已經係大罪

吳嘉詠真係好似啲小學雞咩都要擺上網比人知
佢係咪係現實生活中無人理 先要上網咁樣seek attention
本身都有啲戥ernest leung唔抵 以為佢係比吳嘉詠呃咗
今日追返post發現原來兩位都係一擔擔嘅
卑鄙到吹雞叫人推金蛉個post黎轉移視線
我地唔會比你得逞 繼續推爆呢個post佢
一人一信報海關 我就唔似芝士閪咁撚大愛會放過你啦
你做得出 憑咩要可憐你驚你比人告
反正ernest leung咁有錢 咪叫佢幫你賠錢比VS
搵律師幫你打海關單嘢囉 係時候為你自己做過嘅事負責

如果真係好似佢所講 佢個post係需要en牌既話
唔算冒認

同佢同一間中學 中學個陣都已經好衰格

都係個句 佢做個位的確係叫護士 需要護士牌
佢只係引導人覺得佢係醫院返工
唔算冒認

推到啲妹妹仔都睇到

Push

你永遠都唔會叫得醒扮瞓嘅人

Ernffy仔真係陰鳩公
茶b成日係啲片度晒老公
結果現實原來係摸下臉豬仔都唔俾

臨瞓再推

深夜一推

]係賺多左十萬

more

有冇人覺得佢兩條回應同Q and A 既片好似一啲認錯既感覺都冇，啲語氣輕挑到...仲拎啲公仔出嚟，好似覺得好好玩咁

推到吳嘉詠收皮

有印象 不過好似，好似係賺多左10萬，因為我個時都諗緊係乜。

屌一路post之後睇到佢啲「手帳」
點解啲字可以咁柒 分分鐘搵個小學生啲字都靚過佢 完全亂鳩咁嚟

太忙追得唔夠貼, 想知點解塊芝士會消失左?

佢無啦啦<<代表>>哂我地全個POST既人，主動搵茶嬸傾，幫我地<<爭取>>到今晚呢條on9片 就係咁消失到唔知乜地底層

係咪收左錢所以深潛

睇到有妹妹留言話因為茶茶而喊左覺得好好笑

所謂吹雞 就係得一條友
梁生點做野架

報海關

似係啦
Ernest買起埋我啦

如果佢罪不至死未衰到要俾人告咁點解要報海關
報海關為左咩？

認同

茶姐好似del咗ig

吳嘉詠成日彈入又彈出㗎啦
唔使擔心
好快你又會見到佢
做咗attention whore廿幾年
就算vs media同佢講會畀人告
吳嘉詠都係會控制唔到自己引人注目嘅欲望

要幾on9既人先講得出呢番說話

Ernest係咪請人打架

長推長有
真係未見過人咁厚面皮
扮完收皮又彈番岀黎
可唔可以唔好咁柒

推推推

笑撚死 連黎m咩色都畫埋出黎
遲下erneffy有機會屌佢既 佢實會寫篇手帳 畫晒erneffy用過啲咩post黎屌佢呢隻處女臭雞 大家知啦吳嘉詠係大藝術家黎架嘛佢畫啲畫好靚架嘛

搵人寄信抬叫政府check下佢地家庭有冇過入息上限啦

公屋個租咁抵就算佢一個交晒租都好輕鬆啦
正常一個月家用都唔止呢個價啦
仲要en喎
交double都輕鬆啦 又唔係私樓

交1097咋嘛 上面有寫

交咁平

廣告扮自購

推到佢乜都冇哂

廣告但係都只係最平嗰個plan 吳嘉穎幫埋間公司慳埋真係唔話得

仲要無限r相框

點解我覺得佢新出條片同之前條片冇分別 屌

佢其實係咪9成片都廣告

佢應酬下d人，扮下野only

王子婚紗攝影
會員號碼2053

純粹叫d妹妹問佢野等佢回歸有題材拍片咋

fee唔到有歉意

條片為左回歸炸 真係道歉咩

姐係ernest連個幾千蚊都唔洗出 應該真係失匙夾萬

原來中學畢業後佢變到咁

More

係喎，突然醒起，買左樓花喎，買左私樓公屋要除名喎

錶又唔洗錢 結婚相又唔洗錢 可能連隻戒指都係soufeel到 R 返黎 唔怪得知Ernest Leong 到依家仲肯娶吳家穎啦 有個咁識搵錢 又慳家 又價值觀相同嘅人真係好難搵

房署係咪要check下呢家富户，同除名未

佢中學嗰陣又冇乜特別，冇乜人討論過佢，不過聽講好多人溝佢冧佢果啲。

成日都覺得佢懶可愛，又覺得自己特別成熟

淨係記得好似有一次，佢中學個男朋友同人鬧交，咩原因就唔記得，鬧到一半，條女好似突然調轉槍頭一齊鬧自己條仔

乜都有sponsor 分分鐘擺酒都唔洗出
然後又拍片扮自購

可愛

咁ernest仲點拎錢出嚟收買連登仔呀

就係慳埋慳埋咁多先儲到咁多錢收買連登仔

整係睇過旅行片

太子仔喎

氣氣

乜野叫再次道歉
茶嬸你都無道過歉又點有再次
成條片都唔知做乜鳩
麻煩唔好再出片啦

仲講到明會回歸

死性不改

係喎 位巴絲報海關既野整合成點

我有冇睇錯
Our Love Story Begain?

無，你摩擦力好好

同一間中學，睇唔過眼，輕輕一推

可唔可以叫d中學同學上黎爆料

最撚重要係佢收皮
唔好再出嚟喇 專心俾人工高你3倍咁撚多嘅Ernest Leung養啦!
唔好再出嚟獻世啦吳嘉詠 NG KA WING

法例相關自己上網睇都睇到啦
同埋上幾個po都不停有人po過出黎
咪on99 條廣告片唔係在於咩國既人睇 係在於咩國既人po條片啊
觸犯法例既係po廣告片個個呀 咁你覺得係咩地區執法呀

仲有
茶神唔係隱藏廣告咁簡單
佢係廣告扮自己買自己俾錢

其實係咪搵隻手去查下字典都咁懶？

廣告無寫都算，佢話自己買
呢D叫虛假陳述

呢層我都好想知
但係茶茶廣告扮自購就肯定犯法
係蓄意隱瞞

補多張
可以隨時罰番50萬同坐5碌架
唔知茶茶咁多條片冇利申兼扮自購會點呢？

推到佢仆街

Ernest咁有錢
50萬濕濕碎啦

但有五年見唔到茶嬸
咁咪生唔到狗仔?
如果依家有左，bb咪要喺監獄出世?

等位巴絲打好封信 一人一信寄海關
吳嘉詠有咩就留番同個官講
無人想睇佢所謂既Q&A回歸片

lm

我勸佢都係唔好再接觸英文，真係柒出國際

其他嘢佢自爆我都覺得係佢爭住出嚟柒
無咩嘢

但大佬佢明明拍廣告又扮自購
WTF點忍 蓄意詐騙喎

仲有刻意誤導 影片中多次提自購 但實質係廣告片 令多個fans誤信吳嘉詠 購買該品牌

好圖重温

知道自己犯左法未

啲人係咪俾老公仔ernest leung買走曬

我一日未收錢一日都繼續推post

留名收錢

熊仔頭個啲係個list名講到明 「FHMedia 熱門合作宣傳影片, 但吳嘉詠係完全冇提及過啲片係廣告或含有宣傳成份喎

忍唔到笑到俾人望住

點解ernest唔搵我

有無巴絲有時間 幫手整合吳嘉詠既廣告商

表示唔想睇佢啲片

用google doc copy開post template 慳好多時間

幾時去上環派poster

琴晚搞緊第啲野原全唔記得咗
依家打緊

辛苦哂

大陸婚紗相間野叫咩名？

上環同青衣都貼

王子婚紗攝影 好似係
有錯請更正

勁多人留言問地址同價錢

今次佢真係比啲妹妹仔累死

post整合link去comment

ching會唔會有埋片名or back up

soufeel, kikki k, DW, 婚紗, Canon

仲有狐狸Kan ken袋 話自己買左2個九百幾

收到咁多禮物仲要走去呃妹妹仔個幾十蚊

人格破產

Soufeel
Puma
Canon
Style Korean
Zenpop
DW
日本文社king jim

打好啦
screenshot??定點up上嚟

吳嘉詠定吳嘉穎？

吳嘉詠呀
標題都係打緊吳嘉詠

改好

但佢del曬啲片 仲有證據嗎？

Suzzix 其實係咪？
得呢張

舊post搵到

但佢br個登記地址唔是上環
前面有佢登記個地址

唔好俾佢停

我想問有冇證據話佢係被贊助？

純茶手作打左做純茶手佢呀

第一張最尾個行 "頻道道" 打左多一次"道"

下次開post寫 Ernest Leung 派錢區
吸引多d人入

Promotion code 唔係被贊助證據？如果唔係，教下我地如何向各大品牌拎一個折扣code仲專屬有自己名 佢自己都承認，係咪最好既證據

第一幅相嚇撚死人咩

兩公婆一樣咁撚on9，唔怪之得一拍即合玩結婚啦

Sor,我唔熟呢啲嘢

ig搵唔到佢嘅 改咗名？

放學繼續推

推撚到 Ng Ka Wing 吳嘉詠 收皮

推po保平安

今日推得慢左好多喎
老公仔ernest leung 派左好多錢

等緊派

咩地址黎嫁 寄啲poster過去先

幾時會聯絡我 收買埋我先

人人有份

條臭閪肯收皮未啊

咁有米

話晒都太子爺

佢老公做乜事
點解要拉埋佢落水

各大廣告贊助商
一人一信係時候啦

一家人嘛

點會唔關事？
佢老公吹雞 好惡架

廢柴Ernest 婚紗相都要靠個老婆r大陸廣告影
唔怪得茶茶寫地址都要寫老公住個到係租返黎笑佢

佢老公明知佢廣告扮自購 高價賣垃圾 仲支持佢 想揾人吹啖個post喎 即係支持上官大人犯法既意思 有無理解錯

前男友??

正確

依家推慢咗唔緊要，大家豆長命，睇下幾時忍唔住出來呃錢 我地再狂推！

Sorry 㩒錯㩒咗負皮

一人一信廣告商，各自e mail send 去

推到茶嬸回應

另外，大家覺得send 唔 send e mail 去茶嬸公司好？我懷疑佢係外間秘撈無伸報，而且佢係外間宣稱做醫院，唔講乜野，我想查詢到底公司係咪有呢條友，大家一齊send 去，煩都煩死HRD，大家覺得點？

唔好比佢停！！

其實話佢老公吹雞都係得張tg圖，到底可唔可信

仲有稅局 佢搵多咗10萬

pish

搶人條女 無錯係女

同仔搶定同女搶

之前有巴打爆佢同過tb拍拖

萬能插

Moreeeeeee

有排玩

我信吳嘉詠係處架

你哋學芝士咁留tg啦
吳嘉詠追完更就會搵你哋㗎啦

從來都無道德無人格
何來人格破產一說

係吳嘉詠

係 手作啊 巴打

唔怪得佢係處啦

btw 好似仲有啲link可以填

差啲又唔記得puma對檸檬鞋
仲有puma呀

係咪留tg有錢分
使唔使好似芝士個thanks group咁cap返連登account做證

吳嘉詠mon咗成日post
唔見我留言
係咪以為ErnestErnffy已經搞掂咗我

對男仔方面就係處

話唔定用手呢

中同表示睇得好爽 雖然當年對佢0印象 都係比人放上網 先知佢叫咩名

繼續推。唔好俾佢停

各大廣告贊助商

有錯漏請更正
等大家可以一人一信支持

睇到utube d小妹妹粉絲留言真係屌出聲
盲撐到幾時
乜野買福包係願者上釣 咁都講得出 cls

咁騙案都係願者上釣
所以唔應該報警
咩道理黎嫁

願者上鈎唔係貶義黎架咩

小妹妹係咁 未讀夠書
所以點解有咁多盲粉

被呃既唔覺得被呃 都唔表示無錯喎

自願被殺係願者上釣
所以唔可以拉殺人個

佢係les？

雙性掛

繼續推

計埋Ernest
佢應該係bi

仲有狐狸kanken袋呀次次都漏左佢既

推！！！

上面咪有kanken 囉

睇真啲 有嫁

茶茶又話自己觀眾年齡層好廣?
點解全部都係啲小學雞留言既

仲有之前拍咗好耐嗰個呢

d 00後成日睇埋d 濕鳩youtuber唔怪得咁弱智

話咁快已經有一個腐皮
茶嬸追完更啦？

mon實嫁

聽晚/星期六 幫茶嬸搞個開post整合
list哂所有資料 仲有吳嘉詠到底犯左咩法
有時間既話 會幫位巴打睇下海關信有無錯漏
仲有整封 對各廣告贊助商既投訴信
之後就麻煩大家一人一信支持

希望有熱心既巴絲幫幫手
除左廣告扮自購外
税同公屋個方面 可能都有啲問題

好想快啲到星期六 唔知今個星期六茶嬸會唔會出片呢
其實諗返佢都幾慘 本身12朋底就plan好晒今年既出片日子（假設佢已經plan埋邊一日要出咩片啦
仲有3月就要同Ernest Leung扑野
點知比連登班癡線西咁樣狙擊之後 佢今年既人生規劃已經報廢晒
不過可憐人必有可恨之處既 我之前係幾鐘意睇佢啲片既 間唔時講下Ernest Leung show下隻唔岩size既鑽戒其實我都覺得okay既
但佢依家咁樣賣廣告又唔大方承認仲有啲福包真係垃圾黎 佢依家變到咁真係支持唔落
自己攞黎衰既流失晒啲觀眾又死口唔認 明明有睇到連登先會開多個QNA 點知條片擺晒cute咁完全冇歉意仲加多句話得閒會留意下啲討論區
只能說一句呢條友已經冇撚得夠 依家日日上連登睇你比人狙擊內心真係好痛快
Btw最後一句 Ernest Leung幾時收賣我啫等我幫你枕邊人美言幾句

活該

吳嘉詠嗰間醫美唔係張追更㗎咩
咁得閒上嚟負皮當bookmark嘅

太心急推post
打錯咗

繼續熱門
方便吳嘉詠搵返個post

推到有錢收為止

推到有「回應」！

男女都岩

同女 如果唔係條仔都幾慘

做手作都學人開17其實係咩玩法？！

好撚賤
對好多人來講可能婚紗相一生人剩係影得一次
佢就喺度幫埋啲劣質大陸店賣廣告呃佢啲fans

支持富江絲

Ernest幾時找數姐

呢個真係好癲

或者佢係為結而結 無咩感情
順手賺多一筆 正呀

訓醒又推過

人地個page明明講愛情，我第一個諗到茶嬸 榮譽講大話資深博士

事主會唔會受唔住壓力去跳樓？

你睇佢回應得幾開朗同埋點都唔摺個YT就知唔會，既然知道禁個del制一切就停止，佢都唔做，咁點會跳樓，禁個del制難過跳樓？不是嗎？佢心諗: 無必要囉，我都未生仔，同埋我唔覺得自己有錯囉

唔好睇咁多呢d語錄，睇壞腦呀

點解呢條油頭八婆可以咁撚厚面皮，同埋報海關既話，佢啲片del 晒仲告得入咩？定係用backup 嗰啲片比海關？

就嚟跌出熱門
茶茶同E先生仲有無新膠派嚟振奮吓士氣

海關應該會收電腦check?

道德分+100
請留低tg
吳嘉詠會聯絡你去拎兔仔垃圾袋

跟佢嗰個YouTube出片時間表
每次出片之前嗰日
我哋就推post回帶binc
幫吳嘉詠做勢

支持

仲未收到錢
梁生點做野

爽呀

其實有無個啲廣告嘅back up片
有嘅話加番片名都好

不得不推

茶茶以後返工著住條護士服會唔會有陰影

心諗佢D醫美同事一定有追post
表面可能扮無野，背後笑到佢臉都黃我就覺得
大家心諗，你都有今日啦，平時成日曬又串又囂

不推不是人

講到自己昂埋自己

大家直接留低account畀嘉詠同Ernffy過數
追更比較忙
請見諒

事實係犯法
係咪佢受唔住壓力玩跳樓 就唔洗報海關

而+又唔係連登仔鼓勵佢自殺。係佢自己做錯唔認，態度又衰，擺明看得自己無錯。覺得del咗就無事，被下風頭之後又可以再出嚟呃錢喎

咁係咪殺人犯被人捉到佢，話覺得壓力好大，要自殺就唔洗審佢。就咁放過佢先？

Sor for 1999

芝士會心痛㗎

重講到畀連登逼害咁
而家又唔係我哋教唆佢扮自購嘅

話壓力大玩自殺就可以放佢一馬既
咁香港唔洗有法律
何況啲料全部係佢自己爆出黎
無移花接木喎

即係咁, 係佢自己低能ON9咩都放哂上網。仲要白痴到廣告扮自購，其實我都諗唔明，比D 妹妹仔知你賣廣告有咩問題? 點解要扮自購咁ON9先，扮清流? 定係想滿足佢show off 心理?

講真, 你收得人錢賣廣告, 仲要做得咁肉酸, 比人踢爆就扮受害者, 博D妹妹同情咁, 真係十萬個仆街囉

犯法DEL片扮無發生過? 唔好玩啦
唔推到你收皮真係對自己唔住

*其實我追PO好幾日先決定開返個AC 推PO

大家一齊舉報佢

Up

推返上熱門

雖然D盲粉妹妹都唔抵幫, 但都唔可以再比呢個拜金女再有機會出黎搵食

mola mola
有花生友開account推post
Ernest啲人工夠唔夠派呀

之前好鐘意睇佢啲片
仲覺得佢係女神好完美乜乜乜
點知事實竟然係咁
好失望

事實永遠都係咁

推推推

條芝屎屍肯上水未呀

佢已經訓左好多日

就快出熱門

推呀推呀

吳嘉詠 ng ka wing 我地一眾觀眾唔會忘記你 你放心

好過班妹妹連錢都畀佢呃埋
重因為唔想相信自己畀吳嘉詠呃咗
就喺YouTube盲撐

啲事實重係佢自己擺上網

逢親有片前夕就提
binc bin到佢收皮為止

有片就狙

靠大家同心協力

星期六我地會唔會有乜狙擊行動

有咩提議

無乜人爆料嘅情況下 都搵到咁多料 推到第6個post
真係多得吳嘉詠自信爆棚 乜嘢狗屎垃圾都放上網

小朋友分析力弱

再推

我不能忘記你

吳嘉詠

有無人真係draft緊e mail嫁？

點解要扮自購呢?真係r 撚爆個頭都唔明

成日要扮有錢人，又買呢樣買嗰樣。

都俾人知你住公屋，唔怕俾人知你係公屋富户咩?

有閪就是女神

廣告嘅話大家知唔係真心推介
未必會肯買
但扮自購就會有人中伏去買
嗰啲優惠碼係攞嚟判斷邊個KOL引啲客去買
會有佣分㗎
梗係扮自購呃班人去買啦

無錯
呢到都已經有幾位絲打因為佢啲假自購真廣告而買咗
仲有youtube 好多妹妹仔都係

既然班盲粉/妹妹仔
垃圾兔仔袋都買得落手

茶娘娘叫得大家去買 個個都排去買啦。

一睡不起

應該都有

追完更收工一pish

不能只有我看到

得班小妹妹睇 佢驚咩

妹妹唔識分 怕咩

唔知呃小妹妹錢 廣告扮自購嘅 吳嘉詠 ng ka wing 聽日會唔會出片呢

點會唔乞食

其實睇片都唔覺佢女神
成日講「由於xxxx」
D 語氣又港女。似足將潮文放口邊一樣

各位巴絲之前好對唔住

小弟之前同芝士同一個tg gp
當初芝士同上官傾果陣我選擇咗相信戰友
誤以為可以令都上官悔改

點知到最後既結果係上官避重就輕
對於最主要既廣告利申問題依然係欠一個交代
至於芝士既態度係逃避責任，想話問返上官同佢傾過乜野，點知連tg都係單剔

無證無據我唔想去質疑人有無收錢，但我想講對於佢既處理手法真係好失望

至於上官我諗住搞下公屋果度，不過要大家合作入去填

要悔改佢個段回應片都會知衰啦
要特登再搵佢同佢傾?

當初又話自己冇份

平時唔睇香港youtuber
不過食花生推吓

當初唔係好委屈話我地屈你 話我地膠化個post比茶茶笑架咩

芝屎比人狙擊果時同芝屎咋咋臨割蓆話自己冇份話我地屈你話得好大聲架喎

有喺tg gp
無份傾
傾完被通知，第一時間隊友行先
咁難明？

好窮，好想收Ernest錢
Ernest留tg俾我 ok?

留名 推推

今次又收左ernest幾錢啊？

我又想收錢呀

認錯了 好橙橙豬
老公肯離婚未

同一類人，無可能離婚啦。雖然遲早既事

多謝幫手 有更多熱心巴士就更好
其實我信科學怪人無辜

我地幾時會收到ernest leung既錢

新婚喎 點會離婚 係無咁快離

科學怪人肯上水交代
呢下我都相信佢無辜
大家將重點放返吳嘉詠
吳嘉詠呢條粉皮要推到收皮

我冇錢買吳嘉詠介紹既kikki k啦
Ernest幾時派錢？

推到吳嘉詠仆街

其實未擺酒請親戚
乜都有可能
不過Ernest仲可以係邊搵到好似吳嘉詠咁夾既人
真係天生一對

Ernest幾時派錢？
等到好苦

我覺得可以信多次科學怪人嘅
畢竟一有事佢都有出嚟應
唔似芝士咁直頭連account都棄埋
大家都係集中追擊吳嘉詠
同埋留意下其他post有無見到兩位失蹤人士：
芝士 開心樂園餐走開心
見到失蹤人士嘅通知大家入post
嗌佢哋返嚟

Ernest 係咪派錢呀

無錯 另外兩個深潛到地核 影都唔見

都係絲打明察秋毫
其實個post 本身都無人再講我

我最驚都係畀人走嚟我香港史個post 踩場
但無發生

如果我身有屎其實無必要咁on9走上嚟交代再挖自己

夜深人靜
就諗起要天生辛苦命嘅吳嘉詠
為咗救急扶危嘅使命
吳嘉詠連生狗仔都無時間
晚晚追更
日頭重要追post
其實真係好慘
所以派錢慢少少
大家都應該體諒下

岩 其他人唔重要
吳嘉詠收皮先係重點

個post可能聽日完到要開7
今次要早啲準備

雖然開頭覺得你好左膠
又私下pm又成咁

但其實你肯企出黎報海關個下
都好過好多得把口嘅連登仔
證明你係有心狙擊條粉皮

下次唔好再信錯豬隊友喇

放心 唔會咁痴線
做個好市民 狙擊要緊

要早啲準備定

我都相信你
你真係行動做過野，呢個真係讚

回頭是岸

行動組

係出面見到開心樂園走開心

聽日做野
科學怪人可否上載多次報海關張野？

邊到！

科學怪人張海關資料幾詳細
想學位巴打整做圖 方便大家報案

今日下就係熱門post見到 第一頁就有佢cm
但我依家搵唔返

唔緊要啦

推推

得吳嘉詠先有能力長期熱門

推
佢老公真係丟哂啲男人架
俾條極品港女食住 條女擺明貪你錢架啦
都係嘅 未遇過好嘅女仔又點會知而加呢條女咁難頂呀
真係慘 連識其他女仔嘅勇氣都無

第一頁個整合咪有

其實最好笑由芝屎開狙擊吳嘉詠個ig竟然private左 明明係開黎比大眾恥笑既ig都private得 你話芝屎唔係比吳嘉詠佢地2公婆收買左都冇人信啦 護主護到佢咁出面咁肉酸

真係過撚份。
講真，YouTuber 賣廣告，無問題，無人比錢，拍片食風咩。
但扮自購，騙人跟佢的推薦買野，真係太過份。
佢先生的海味舖會唔會都係咁做？
搵人扮係舖頭買貴野引人跟人買貴野？
應該叫海關查埋間海味舖。

聽到處女就9衝，
一個月求婚

1.正常女仔唔會自己講係處。好熟好熟就可能會知。邊有人會大大聲講。拎咁的野做賣點。話唔定係深圳落完仔整反。

2.港女性格。
唔打啦，成個post 都係。

收左幾錢啊
點解ernest唔肯比錢我

有冇巴絲可以設計張poster貼街招

都唔錯 有無人出手

通常只有唔係處嘅心虛先會大大聲講係處，扮下嘢

正常女仔唔會走街或者好公開講自己係囉

處唔處點會講出去嫁
人地問係咪大肚先結婚
最多咪答唔係 講乜撚野我係處女
九唔搭八

係喎，第2頁勁細粒，點樣拉大

吳嘉詠肯係未聽過咩叫處女懷孕啦

設計唔係問題
不過個個都係口爽荷包lup
次次我整完都無人真係出嚟貼過

歷史上都係得李卓東果類屈人非禮既人渣先有真係人出嚟貼過

巴打係咪有填啲相關link

canon果條
不過private咗，都預計一定要海關果邊約見我，我再交備份手指先會受理

係 好經典

大家有無咩意見

行動派還行動派
改一改吹水性格先

佢由youtube嚟 我地可以由YouTube比翻佢？

可以用故事形式 但攞諧音？

冇cap錯 係get錯
一路都幫手推緊兩邊post
屌柒緊呢兩條臭西
唔信可以搵翻
係見吳嘉詠呢個post人流多啲入嚟呼籲吓啫

救命

YouTube份妹妹點解可以蠢成咁

忍唔住comment想點醒佢地 點解講極都唔明成班弱智咁

誤會我唔緊要，我都冇諗過會咁啱撞正ernest leung吹雞，但可唔可以唔好淨係執住我其中一個reply嚟講而抹殺我有屌柒梁嘉詠同推post嘅事實

訓前一推

呀必廚其實佢係叫做吳嘉詠Ng ka wing

聽日心血來潮想去海味街行下 買下海味

sorry呀激心得滯打錯你個姓

你有見到我上一個reply有打啱㗎可

推到處女茶茶del youtube channel

瞓醒再推

吳嘉詠，早晨呀

瞓前輕輕一推

早晨處女茶

醫美星期六使唔使返夜追更㗎

你唔叫金蛉果邊d人過黎？

Pish pish

算啦 咁的確係吳嘉詠個POST仲係熱門
金蛉個POST跌出左熱門
佢都係想兩條友一齊收皮姐

Morning pish

上個POST我有提出過
將佢扮自購講既野剪成一條片
好似以前BEAUTY BEGGAR UTUBE咁
但係無人理我
尤其係佢而家DEL左IG 用IG FOLLOW佢妹妹仔FANS呢招唔再WORK
我地係佢條片COMMENT POST呢個POST出黎我驚佢啲妹妹仔唔識睇
片係最好 但係要有人識剪

岩岩係youtube搵到
唔知係咪隔離post追擊yanny姐剪既
但係咁樣一條片有10萬view 好過我地係連登日夜推post
根本reach唔到去班小妹妹fans到

茶茶早晨

咁有無人識cut片
有嘅話
我哋就每人睇啲
再將相關影片同時間交畀佢

我都想去6299買番啲海味

有位巴絲可以幫手整

尋晚有位巴絲話可以整

開工前推

講真話你又唔撚啱聽 搞分化吳嘉詠兩公婆就最開心

佢咁耐以黎都無利申過
好難100%SURE佢邊啲係廣告
但的確有幾條片佢係DEL左而有BACKUP

soufeel就肯撚定係廣告

kikki k就有viewer話係 但我未見有其他youtuber都sponsored by kiki.k
我諗如果係廣告唔會淨係搵一個youtuber掛? 不過佢都作賊心虛del左條片

zenpop 呢個都肯定係廣告 片中佢仲無恥到話有viewer問佢會唔會買呢個開箱
又係誤導人佢係因為有人問先買黎開箱
印象中佢好似仲開過個zenpop零食定杯麵箱 但無人back up到

StyleKorean又係唔肯定係咪廣告
不過youtube到的確有人係sponsored by stylekorean
亦有可能係affiliate links 不過條片都係del左 無從考究
[url]
[/url]

sizzix唔肯定係咪廣告
不過應該有兩條片 一條係開箱 一條係示範
而家係佢channel得返示範個條
[url]
[/url]
而係佢示範條片info box到佢係話自己係買返黎

仲有其他Charles & Keith, DW, 話送CANON比細妹條片都好似已經無左
如果有巴打剪片就拎上面僅餘既片同埋整合既cap圖剪啦

啲小妹妹心諗 又叫我地開影片通知 咁點解今個星期六會冇片睇架

好想睇片呀!!!!!

推！

食飯一推

推到條死8婆 del channel

今日唔出片咩。好掛住茶茶呀!!可以係邊到搵佢呀

推到佢收皮

唔知係咪被吳嘉詠咀咒
尋晚都好地地 今日病到仆街
仲講唔到野

如果老闆好人，
就同佢傾下，佢媳抱究其係咩人⋯
話時話，舖頭係邊？

西環

海關圖有地址

妹妹仔實好失望

推
吳嘉詠 上官荼 茶茶 susanachahca

幾時有新片啊

期待

啲妹妹實話：最衰啲連登仔搞到茶茶女神唔出片啦
好想瘋狂買佢啲福袋

最衰都係你地 搞到茶茶唔出片 又唔出生活分享。 點知佢幾時破處生狗仔

人地小妹妹係搵佢簽名

放假照黎推

有D負面comment唔見咗

仲話唔係小妹妹多

究竟幾無恥先會連小學生都呃

D誠實留言唔知會唔被消失，back up吓先

明明佢個身形唔係話好瘦又唔係好肥 正常應該都ok
但一睇個身就覺得小學生身型咁 再加埋啲衣著仲似

全部十一二歲咁

佢啲打扮真係

上面啲留言 遲下唔知會唔會被河蟹
唔該曬巴打

都係你地唔好，搞到茶茶唔可以再扮自購啦
又唔可以再公開數老公屋企人

片呢

成日無追過
可以幫手cut片
但佢del哂嗰啲片係咪有backup?

推 出咗成日街，返到來點解無片睇 好傷心，到底幾時出片

吳嘉詠 出片未呀

俾啲時間佢處理Q&A 人地唔識答呀

幾時先肯正面回應垃圾福袋同廣告

推推推推推

推
今日無片呀

星期日啦 吳嘉詠
幾時出片 吳嘉詠
吳嘉詠 吳嘉詠 吳嘉詠

佢知錯未

佢認為自己唔港女係因為佢識r sponsor滿足自己
唔係大花筒
但現實佢都係貪錢的

認咩衰呀
你同佢呢d假面人講有咩用
而加唔奢求佢道咩歉
只係想睇佢_ _

繼續推
究竟幾時有回應？

人地可能做緊狗仔 回應唔到

好命既話狗仔五歲先出到黎見識世界

推一推先

條友咁單刀直入
叫吳嘉詠點兜

咁多人留言留得咁直白嘅
叫吳嘉詠點應

有圖夫cap晒圖
點del都無用

今日正午12點會唔會有片

吳嘉詠應咗兩次啦
係你哋班痴線巴絲繼續追擊人咋
次次諗點遊花園要度稿㗎
畀多一個星期時間啦

搵人寄信去政府叫人做野啦

但勸佢地唔好擺酒啦
掉晒呀爸呀媽既面
賓客中都唔知有幾多人係連登友啦
唔明笑佢都暗笑佢地啦

其實大家想知芝屎咩事
或者學佢咁開多個ig或者可以有多d線索
想收錢既又可能會被聯絡收錢

紅到連babycodom都知

佢摺埋個youtube channel 好過啦

茶嬸既爸媽唔要面
我相信男家家長點都要
可惜ernest咁反叛娶左個咁既返去

可能見到d賓客陰陰嘴笑 老爺奶奶都唔知咩事

佢嚟宣傳不港女真係

咁又係呀
當香港800萬人口
而家大概有17萬連登仔
平均四五十人就有一個連登仔
吳嘉詠請得越多賓客
就越大機會請到連登仔去飲

點會唔知呀
62 fb icon秒速轉咗
唔再用舖頭名喎

老爺奶奶：今次真係家門不幸呀

真係陀衰家
老爺奶奶返去睇舖都唔知點面對街坊目光

得閒落去睇海味 順手笑鳩兩老

恭喜晒呀
恭喜你哋個仔娶到處女新抱呀
又純品唔港女
重識得做生意添
幾時擺酒呀？

就嚟12點啦
有無新片呢

Ng ka wing有幾多朋友呀
佢老公家族先多

youtube唔會摺啦，仲要出片呃views賺錢

我諗佢休息一排都係想掉淡件事
到時擺飲唔好太樣衰姐
擺完好可能就復出

所以各位呢段時間唔好停止推po
等多d人知佢既野
到時飲好可能就有花生

其實2 老又真係幾無辜

生咗個仆街仔ernest leung出來，

娶埋個貪錢大話精吳嘉泳 ng ka wing返來

苦心經營咗咁耐嘅海味舖就咁俾人吞咗去

俾着我個2 老真係激到噴血

又話次次拍拖都以結婚為前提

我都覺
佢係費事搞到太肉酸畀6299閪面啫
attention whore絕對唔會甘於低調

叫不孝子Ernest Leung搵過個好老婆咪得囉

唔知到時有無人做婚禮直播呢

推，好期待佢婚禮

Ernffy個Facebook 係deactivated 定乜？

如果巴絲打有幸被邀請
記得上嚟開post 直播啊
不能只有你看到

詠吳嘉詠
唔好打錯
搞到佢隻狗仔大個search唔到老母啲資料

狗仔會唔會接受唔到 走去自殺架？
如果Ernest Leung老豆老母無左粒孫點算？

靜咗好多
Ernest Leung 係咪拎晒份高過吳嘉詠3倍既人工出黎派街坊 記得留返啲交旺角單位（自己住）既租

推！Ernest娶到咁“賢良淑德”嘅老婆係福份嚟

係咪要開定新post呢

呢幾日的確慢左

推 推 推

旺角單位(有冷氣)

好期待絲打既片

茶茶唔幫人地賣廣告架 你地做咩咁話佢
我唔比任何人閙佢

圖後補 佢聲稱架

小妹妹們搵佢簽名圖都要加翻上去呀 唔該曬

應該就貼哂 有漏再加

岩呀
茶茶當然冇幫人賣廣告
係某公司賣廣告。。。

吳嘉詠返工，唔知有冇覺得同事笑緊佢？
如果係我，真係索性辭工
不過吳嘉詠面皮厚過腳皮
應該都係照常生活

大家可以推新post 暫時狙擊資料叫最齊

咁多後生女上連登
老母王國啲老母又知道哂
點會唔俾人笑

推爆埋呢邊先

今日又無片睇 茶嬸要乞食嫁啦 Dior 袋點算

仲點買牛牛喎

牛羊都唔識分

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19